【打鐵趁熱】狙擊黨鐵 中科眾籌計劃

仲記唔記得第一個肯企出黎屌黨鐵嘅中科呀
佢地犧牲咗公司好大部分嘅生意去喚醒香港人
俾香港人見到黨鐵同政府官商勾結嘅真面目
可唔可以幫下佢地

今時今日香港已經冇法治，有錢請幫義士